有咩冷門外國機推介

pixel, essential, razer phone, asus rog??

Essential執咗啦

mi 10

Cat S52

Razer 應該唔再出電話

Kyocera、CAT

nokia

富士通

LG, SONY夠晒冷門

HTC

dell

Lamborghini Designer Phone 88 TAURI

energizer

rog都叫冷門 出街見到唔少人用

HTC LG機先係冷門

vertu

oppo

iphone

are u ok?

blackberry

Sharp

知唔知HK邊度有賣

執柒咗啦

屌，部機重都可以用來當武器

阿差Micromax

土耳其 General Mobile